同事叫我買返Tsla 好過aapl

=同事

=我

：你放咗Apple未？

：未呀，家鄉117點可能放。

：點解唔all in Tesla？Apple市值咁高好難賺個孖,Tesla就唔同，市值冇咁高拉上去都易啲。

：但Apple好似穩陣啲啵

：有幾撚穩陣，咪又係跌到仆街

：我無言以對

唔洗爭兩隻都係垃圾，依家係nio既時代

唔好再講，12買16蚊放撚咗

兩隻廢佬股爭咩

你同你同事啲對話又幾廢吓

你同事擾敵

佢偷望到我個倉，跟住搭訕

難道我真係應該33高J NIO?

tesla都升 不過aapl明顯唔止要升 係要爆升

Apple 今晚爆升

將amd同intel市值乘個兩倍再歸零加落apple到等於apple新市值

我aapl坐到有啲嬲#aura#lm,個倉74%aapl

清,何以見得會爆升？我以前會覺得爆升係連續一個星期5日，每日升20%先叫爆升

低J
33邊算高

因為我5.98買咗1000股，8蚊走撚哂，又喺12入咗1000股,14蚊又走撚哂，12-14係講緊坐咗成個幾月貨

3.5 開始買 中間都賣飛左幾次 長遠睇3位數

Y NOT BOTH

美國佬傻撚咗？？？下年上269？？？？？？？？？？

唔理啦 有錢就all in
無set目標價 睇個發展如何
暫時係步入佳境 strong hold唔洗煩

望下Tesla再望望nio
利申：重貨Tesla

nio 大陸野來 連登仔又係咁信

小心似瑞幸

特斯拉師

其實話似LK應該唔會，合肥畀咁多錢佢搞起，同埋大陸真係好多ec6

其實我有買Tsla㗎，不過好少，仲要仆街454坐緊貨，畀個仆街同事見到先問我做咩唔all in tsla啫